泛民支持者當本土派好似足球賣料狗咁屌無問題

但走去感激呃左過百萬既泛民倫敦金係幫緊自己投資